是日午餐 蜜糖黑椒汁豬柳漢堡拼昆布豬肉腸

薯容好食，可惜腸同漢堡加埋都唔夠飽肚，50蚊稍貴，好撚多人，12點半已經唔洗旨意有位

打手非中立

汁太多而水，加埋薯容反而無咁好食

薯容有牛油味

百里香黎

原來有碟

張相色水相差咁遠

好多人食燒雞，同埋幾個人另加雞翼，我獨撚加唔到

窮撚用緊note 2

喉嚨舒服嗎？

薯容好食，真係舒服

咁加番個長食評啦

好肚餓

食完先

開乜鳩分身

打手非中立

中立非打手

等你

長食評

腸有黑椒味，食落無奇怪粒粒，好食

漢堡扒，普通漢堡，好食 ，而家好少餐廳有漢堡扒，可能成本貴

薯容有牛油味，本身打到岩岩好，比kfc靜啲水少少，完美，食落好舒服

敗筆在於個汁，好水，又無咩味，好似油咁，食薯容果時無可避免要連汁一齊食，破壞左薯容個結構，太水，而且食曬後，因為好多汁，感覺有啲油膩 ，但又未到唔舒服

總結8分，個汁改左佢9分

同卓加映，水牛雞翼，同枱叫，聽佢地講，幾辣，個汁係用辣椒仔果隻汁整，聽落應該又酸又辣，應該幾好食

另外好似有芝士醬跟?

條腸呢？

想食

Btw

岩先出炫果時，原來出邊好多枱，都唔明點解啲人唔坐出邊

熱囉

啲人on99

下次坐出邊，有無咁迫

出面得一排係百里香 隔離個排係第間鋪

唔係印度老闆影D相都係爭D

劇烈多汁，做乜9